{"config":{"indexing":"full","lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Sobre o evento \u00b6 Descreva, em 1\u20132 par\u00e1grafos, o objetivo, o p\u00fablico\u2011alvo e o contexto do workshop. T\u00edtulo do evento: XXII Col\u00f3quio Anual de Engenharia Qu\u00edmica do PEQ/COPPE/UFRJ Datas: 05\u201307/11/2025 Local: cidade, institui\u00e7\u00e3o/sala Idioma: pt-br / en Organiza\u00e7\u00e3o: laborat\u00f3rio, departamento, ag\u00eancia de fomento Objetivos \u00b6 Objetivo 1 Objetivo 2 Objetivo 3 Informa\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas \u00b6 Certificados: haver\u00e1 emiss\u00e3o? Transmiss\u00e3o: haver\u00e1 streaming? Pol\u00edtica de submiss\u00f5es: se aplic\u00e1vel","title":"Sobre o evento"},{"location":"#sobre-o-evento","text":"Descreva, em 1\u20132 par\u00e1grafos, o objetivo, o p\u00fablico\u2011alvo e o contexto do workshop. T\u00edtulo do evento: XXII Col\u00f3quio Anual de Engenharia Qu\u00edmica do PEQ/COPPE/UFRJ Datas: 05\u201307/11/2025 Local: cidade, institui\u00e7\u00e3o/sala Idioma: pt-br / en Organiza\u00e7\u00e3o: laborat\u00f3rio, departamento, ag\u00eancia de fomento","title":"Sobre o evento"},{"location":"#objetivos","text":"Objetivo 1 Objetivo 2 Objetivo 3","title":"Objetivos"},{"location":"#informacoes-praticas","text":"Certificados: haver\u00e1 emiss\u00e3o? Transmiss\u00e3o: haver\u00e1 streaming? Pol\u00edtica de submiss\u00f5es: se aplic\u00e1vel","title":"Informa\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas"},{"location":"contato/","text":"Contato \u00b6 E\u2011mail: contato@exemplo.br Organiza\u00e7\u00e3o: nome do grupo / departamento Endere\u00e7o postal: Rua/Av. X, n\u00ba Y, Bairro \u2014 Cidade/UF, CEP Redes: Twitter/X , LinkedIn , YouTube Se desejar, adicione um mapa embutido ou instru\u00e7\u00f5es de chegada ao campus.","title":"Contato"},{"location":"contato/#contato","text":"E\u2011mail: contato@exemplo.br Organiza\u00e7\u00e3o: nome do grupo / departamento Endere\u00e7o postal: Rua/Av. X, n\u00ba Y, Bairro \u2014 Cidade/UF, CEP Redes: Twitter/X , LinkedIn , YouTube Se desejar, adicione um mapa embutido ou instru\u00e7\u00f5es de chegada ao campus.","title":"Contato"},{"location":"inscricao/","text":"Inscri\u00e7\u00e3o \u00b6 Defina categorias, valores e prazos. Inscri\u00e7\u00f5es: abertas / fechadas Prazo de submiss\u00e3o (se houver): DD/MM/AAAA Taxas: Categoria At\u00e9 DD/MM Ap\u00f3s DD/MM Estudantes (gradua\u00e7\u00e3o/p\u00f3s) R$ R$ Docentes/Pesquisadores R$ R$ Ind\u00fastria/Outros R$ R$ Como se inscrever \u00b6 Preencha o formul\u00e1rio: link Efetue o pagamento: link ou instru\u00e7\u00f5es Aguarde confirma\u00e7\u00e3o por e\u2011mail. Note Para isen\u00e7\u00e3o ou aux\u00edlio, descreva crit\u00e9rios e prazos aqui.","title":"Inscri\u00e7\u00e3o"},{"location":"inscricao/#inscricao","text":"Defina categorias, valores e prazos. Inscri\u00e7\u00f5es: abertas / fechadas Prazo de submiss\u00e3o (se houver): DD/MM/AAAA Taxas: Categoria At\u00e9 DD/MM Ap\u00f3s DD/MM Estudantes (gradua\u00e7\u00e3o/p\u00f3s) R$ R$ Docentes/Pesquisadores R$ R$ Ind\u00fastria/Outros R$ R$","title":"Inscri\u00e7\u00e3o"},{"location":"inscricao/#como-se-inscrever","text":"Preencha o formul\u00e1rio: link Efetue o pagamento: link ou instru\u00e7\u00f5es Aguarde confirma\u00e7\u00e3o por e\u2011mail. Note Para isen\u00e7\u00e3o ou aux\u00edlio, descreva crit\u00e9rios e prazos aqui.","title":"Como se inscrever"},{"location":"palestrantes/","text":"Palestrantes \u00b6 Liste cada palestrante com foto (opcional), bio curta e links. Nome Sobrenome (Institui\u00e7\u00e3o) \u00b6 Bio de 3\u20135 linhas destacando temas, contribui\u00e7\u00f5es e links relevantes. Website: https://exemplo.com Google Scholar: https://scholar.google.com/... ORCID: https://orcid.org/... Nome Sobrenome (Institui\u00e7\u00e3o) \u00b6 Bio curta\u2026","title":"Palestrantes"},{"location":"palestrantes/#palestrantes","text":"Liste cada palestrante com foto (opcional), bio curta e links.","title":"Palestrantes"},{"location":"palestrantes/#nome-sobrenome-instituicao","text":"Bio de 3\u20135 linhas destacando temas, contribui\u00e7\u00f5es e links relevantes. Website: https://exemplo.com Google Scholar: https://scholar.google.com/... ORCID: https://orcid.org/...","title":"Nome Sobrenome (Institui\u00e7\u00e3o)"},{"location":"palestrantes/#nome-sobrenome-instituicao_1","text":"Bio curta\u2026","title":"Nome Sobrenome (Institui\u00e7\u00e3o)"},{"location":"programacao/","text":"Programa\u00e7\u00e3o \u00b6 Substitua pelos hor\u00e1rios reais. Use uma tabela por dia. Programa\u00e7\u00e3o (Ideia 1) \u00b6 Dia 1 \u00b6 Hor\u00e1rio 8:00 - 8:30 Credenciamento 8:30 - 9:00 Abertura Oficial do Evento 9:00 - 10:30 Palestra 10:30 - 12:00 Apresenta\u00e7\u00f5es PEQ I 12:00 - 13:30 Almo\u00e7o + visita aos Labs 13:30 - 15:00 Palestra 15:00 - 15:30 Coffe-Break 15:30 - 17:30 Minicurso I ### Dia 2 Hor\u00e1rio 9:00 - 10:30 Palestra 10:30 - 12:00 Apresenta\u00e7\u00f5es PEQ II 12:00 - 13:30 Almo\u00e7o + visita aos Labs 13:30 - 15:00 Palestra 15:00 - 15:30 Coffe-Break 15:30 - 17:00 Minicurso II Dia 3 \u00b6 Hor\u00e1rio 9:00 - 10:30 Palestra 10:30 - 12:00 Poster 12:00 - 13:30 Almo\u00e7o 13:30 - 15:00 Palestra 15:00 - 15:30 Coffe-Break 15:30 - 17:00 Mesa Redonda 17:00 em diante Encerramento e confraterniza\u00e7\u00e3o (Gr\u00eamio da COPPE) Programa\u00e7\u00e3o (Ideia 2) \u00b6 Dia 1 \u00b6 Hor\u00e1rio 8:00 - 8:30 Credenciamento 8:30 - 9:00 Abertura Oficial do Evento 9:00 - 10:30 Palestra 10:30 - 12:00 Apresenta\u00e7\u00f5es PEQ I 12:00 - 13:30 Almo\u00e7o + visita aos Labs 13:30 - 15:00 Palestra 15:00 - 16:00 Coffe-Break + Poster 16:00 - 17:30 Minicurso I ### Dia 2 Hor\u00e1rio 9:00 - 10:30 Palestra 10:30 - 12:00 Apresenta\u00e7\u00f5es PEQ II 12:00 - 13:30 Almo\u00e7o + visita aos Labs 13:30 - 15:00 Palestra 15:00 - 16:00 Coffe-Break + Poster 16:00 - 17:30 Minicurso I Dia 3 \u00b6 Hor\u00e1rio 9:00 - 10:30 Palestra 10:30 - 12:00 Apresenta\u00e7\u00f5es PEQ III 12:00 - 13:30 Almo\u00e7o + visita aos Labs 13:30 - 15:00 Palestra 15:00 - 15:30 Coffe-Break 15:30 - 17:00 Mesa Redonda 17:00 em diante Encerramento e confraterniza\u00e7\u00e3o (Gr\u00eamio da COPPE)","title":"Programa\u00e7\u00e3o"},{"location":"programacao/#programacao","text":"Substitua pelos hor\u00e1rios reais. Use uma tabela por dia.","title":"Programa\u00e7\u00e3o"},{"location":"programacao/#programacao-ideia-1","text":"","title":"Programa\u00e7\u00e3o (Ideia 1)"},{"location":"programacao/#dia-1","text":"Hor\u00e1rio 8:00 - 8:30 Credenciamento 8:30 - 9:00 Abertura Oficial do Evento 9:00 - 10:30 Palestra 10:30 - 12:00 Apresenta\u00e7\u00f5es PEQ I 12:00 - 13:30 Almo\u00e7o + visita aos Labs 13:30 - 15:00 Palestra 15:00 - 15:30 Coffe-Break 15:30 - 17:30 Minicurso I ### Dia 2 Hor\u00e1rio 9:00 - 10:30 Palestra 10:30 - 12:00 Apresenta\u00e7\u00f5es PEQ II 12:00 - 13:30 Almo\u00e7o + visita aos Labs 13:30 - 15:00 Palestra 15:00 - 15:30 Coffe-Break 15:30 - 17:00 Minicurso II","title":"Dia 1"},{"location":"programacao/#dia-3","text":"Hor\u00e1rio 9:00 - 10:30 Palestra 10:30 - 12:00 Poster 12:00 - 13:30 Almo\u00e7o 13:30 - 15:00 Palestra 15:00 - 15:30 Coffe-Break 15:30 - 17:00 Mesa Redonda 17:00 em diante Encerramento e confraterniza\u00e7\u00e3o (Gr\u00eamio da COPPE)","title":"Dia 3"},{"location":"programacao/#programacao-ideia-2","text":"","title":"Programa\u00e7\u00e3o (Ideia 2)"},{"location":"programacao/#dia-1_1","text":"Hor\u00e1rio 8:00 - 8:30 Credenciamento 8:30 - 9:00 Abertura Oficial do Evento 9:00 - 10:30 Palestra 10:30 - 12:00 Apresenta\u00e7\u00f5es PEQ I 12:00 - 13:30 Almo\u00e7o + visita aos Labs 13:30 - 15:00 Palestra 15:00 - 16:00 Coffe-Break + Poster 16:00 - 17:30 Minicurso I ### Dia 2 Hor\u00e1rio 9:00 - 10:30 Palestra 10:30 - 12:00 Apresenta\u00e7\u00f5es PEQ II 12:00 - 13:30 Almo\u00e7o + visita aos Labs 13:30 - 15:00 Palestra 15:00 - 16:00 Coffe-Break + Poster 16:00 - 17:30 Minicurso I","title":"Dia 1"},{"location":"programacao/#dia-3_1","text":"Hor\u00e1rio 9:00 - 10:30 Palestra 10:30 - 12:00 Apresenta\u00e7\u00f5es PEQ III 12:00 - 13:30 Almo\u00e7o + visita aos Labs 13:30 - 15:00 Palestra 15:00 - 15:30 Coffe-Break 15:30 - 17:00 Mesa Redonda 17:00 em diante Encerramento e confraterniza\u00e7\u00e3o (Gr\u00eamio da COPPE)","title":"Dia 3"}]}